【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

中間個環點先會出現？？？？

明？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

講漏左，係全世界都要派船黎撒人

美軍嚟撤僑嘅話，其他就會跟

加拿大30萬人 點走

聯軍要來了

Push

撤僑，可能就黎聯軍打中共

中共最易走火

等國內經濟爆破，維尼為轉移國內焦點打台灣，而且打輸。八國聯軍就黎啦！ 中共軍隊只係紙老虎

嗱跟住落嚟就好睇你撤橋嘅軍艦或者醫療船到底係中共忍唔住派潛艇發射魚雷打沉佢先,定還是美國自編自導自演畀大陸炸,屈鳩大陸開佢拖

求其打隻無人機落黎都夠開拖 只要佢想

所以，邊個驚d

我

最驚老共唔死

點做先可以嚟多次8國聯軍

其實有條件
中共不斷煽話外國勢力
到有藍絲蠢到斬外國人，又有緊急法造時勢就日子近了

係撤

WW3